Endgame算唔算影史最大嘅熱潮？

全世界都搶緊飛

一套用咗十一年鋪路嘅戲
全世界人點都是但睇過一套
一定會聽過Marvel
加上呢排海量宣傳
點都勁過阿凡達掛
我覺得

Titanic

海你老母量

應該咩紀錄都破啦

後生仔
咳咳咳
你都無經歷過香港電影盛世時代
當年睇許冠傑最佳拍檔成龍a計劃
海運排隊買飛條龍長到尖咀過海到中環
咳咳咳

收皮啦廢老

A3夠係鋪左10年既戲啦
最尾票房仲差阿凡達7億呀
A4只係A3既下集，完全諗唔到有足夠理由支持另外果7億點彈出黎

依家全世界班傻鳩餓狗搶屎既情況只係反映緊班人想先睹為快，爭取唔俾人劇透等原因
仲有班係拎黎炒飛既
到最尾個presales可以同個票房完全拉唔上關係

睇埋第二周既票房你就會知咩事
根本冇得同當年既阿凡達比
係有班傻鳩冇腦死唔信姐
到時柒左都唔會認架啦

無計 傻鳩太多

咳你老母咩廢佬

中美和好中美和好中美和好中美和好

Endgame收得過Infinity War我覺得唔係無可能喎
Infinity War之前嗰幾套 Thor GOTG Spiderman 甚至上一齣Avengers 都只係Age of Ultron 唔好睇 根本無乜睇頭 啲人都對Marvel失望啦

但Endgame係Infinity War之後嘅 好多人都知Marvel世界有一半人死咗 結果係咩無人知 又唔知有無續集 所以我覺得Endgame個迴響就更大

收得好過A3係預期中同好正常既事
之但係個票房增長有冇可能去到7億咁多，冇人可以俾到個理性既解釋去支持
個個只係識話今集可能係Chris Evans同RDJ最後一集，所以就會彈多7億fans去睇
去到第三周既新戲對票房有幾大影響又俾人無視
班傻鳩就當全世界都圍住Marvel轉，個個只會睇佢地套戲
A4頭兩周去唔到最少二十億，根本唔會過到阿凡達

其實過唔到又點...
果陣阿凡達有冇早廿日預售已經冇哂位先...
一套至少上幾個月一場幾百個位一日四五六場全港幾十間戲院上既戲
可以好似得幾場既演唱會咁搶飛
成件事本身已經夠傳奇性 足夠係史書留低一筆痕跡啦

過唔到你有錢分咩...

咪老屈啦,大把人未睇過

你討論套戲來做咩你有錢分咩...

條友jer左幾個po先問下佢咩心態姐老人k

過到又點？

以上係我俾質疑我指出點解拎唔到30億票房既傻鳩第一個回應
換黎既俾班柒頭冇腦傻鳩反串

我對票房唔在乎
在乎既係俾埋理性既理據去支持點解去唔到30億都仲要比班無知既垃圾串

傻鳩一齊搶飛來炒，但到頭來票房可能仲少過上一集又的確幾傳奇呀

其實真係幾神奇 搞到好似淨係上一日咁
戲飛都有得炒 琴晚搞到好似全部都FULL哂咁
明明依家仲有好多位 (唔計IMAX)

你睇下60秒宣傳片post果班柒頭皮咩態度咩回應我先啦
最憎人睇戲睇到上哂腦冇任何理性分析能力

牛B

其實可以唔理佢
佢失禮佢柒佢事啦
睇套戲啫
睇完有真普選咩

marvel電影依十年對一部份fans撚都形成左個宗教信念啦！

咁DC都有嘅

依個世界大部份人就係勝利球迷
marvel日日贏，dc就日日輸
自然會少好多撚啦！

咩叫 好多撚？

影史最大嘅熱潮一定係亂世佳人

CAP低佢遲下拎黎BINC

咳乜撚野呀白癡仔

End game為左高票價拍足3個鐘 就算過左都唔光彩啦

阿凡達果陣個個睇3D, 淨係張飛都百幾蚊

A3就起碼一半人睇2D, 張飛貴整咪90蚊

唔知會唔會因為咁而對票房有影響

咪同個傻鳩講啦 都哂鳩氣 睇佢剩係話比卡超會搶左復4票房就知唔洗再討論落去 一睇就知係傻閪黎 佢係第個post過街老鼠黎比人屌到反艇

笑到我gap gap聲

聽都未聽過 而家電影市場係我地00後主導

其實係網路發達咗先會咁
驚劇透要早d睇
上facebook ig 個個frd睇曬唔輸得
連登仔又日日講
咪人搶我又搶
搶到要打咭先叫做完

屯門巴倫紐清泉

好撚尷尬

睇就唔會啦。

你條冇腦傻鳩仲未肯收皮，睇Marvel戲睇到你咁柒冇腦都係第一次見
點解咁講，見你追住DC9黎屌已經知你係一件冇腦既濕鳩
同你嘈都廢柒事

係唔會搶票房呀
到時唔好問人點解第三周票房同第一周比會差咁遠
我相信正常人係識獨立思考，但可惜你唔係
繼續做你既傻鳩對住班Marvel膠慢慢打飛機啦

歡迎

自問套套MCU都有去戲院睇都冇佢地咁弱智
個人純粹係鍾意Marvel既英雄多Ｄ，同佢地既戲拍成點冇咩大關係

人地外國網都預測22.5億左右
班傻鳩仲同我串柒柒係度拗票房30億過阿凡達

如果計通賬的話
鐵達尼好似最高票房

亂世佳人 100億

十年就顛成咁
有D家傳戶曉成半個世紀果D fans咪走火入魔？

過咗魔戒先

賓墟呢d幫復仇者聯盟挽鞋都冇資格

賓墟？？

好撚on9上面咁都有得鬧交

無感

因為嗰時冇得上網買飛

無眼睇

曲得幾好笑喎

Stars War The Force Awaken一開始係外國其實好似都好癲
啲飛又係ebay炒到痴曬線 只係好似華人地區唔多出名咁

其實我唔明點解搞到咁大陣仗

你今次唔講埋有比卡超會打柒A4

其實我想問點解要搶嘅？
我上網睇見到首映日仲有好多場有位喎
例如ifc palace

做咩姐你 , 即刻搏咀?

IMAX

留名睇黃牛炒燶

睇睇下段野咁熟口面,但冇左比卡超

係呀
係人都知既野我要提咁多次做乜
比卡超只係其中一套，我仲提過哥斯拉呀
你又唔講？

imdb都預測緊22.5億總票房呀
仲想嘈咩呀醒目
A4兩周唔過二十億，你地班傻鳩都收哂皮啦
要學人串柒柒又唔撚用腦諗下先

比卡超

鐵達尼屌打啦

你個回應幾撚好笑
下集冇力支持另一個7億
a4只係a3下集？

啫係我想問吓你睇劇集係睇1-29集
大結局會覺得冇1-29咁吸引所以飛走唔睇嘅？

到出續集

一套用咗十二年鋪路嘅戲
全世界人點都是但睇過一套
一定會聽過Marvel
加上呢排海量宣傳
點都勁過endgame掛
我覺得

海運條隊
依家講緊全世界啊

佢唔係曲先大獲
DC真心打手黎

留名待bin

一定啦爭一半

好多中老年唔會睇呢d

我睇你理解能力真係好差
睇戲睇到個腦廢哂真係幫你唔到

A4唔係A3下集，唔通係上集呀？
仲有解釋下有咩亮點以前作成績上再拉高7億票房丫？
解釋過幾千萬次係都唔聽
係咁巴閉，A3一早過左阿凡達
駛到A4先黎望佢過？

M9班傻鳩以為個個都會睇

票房就唔知，不過熱潮唔會勁得過鐵達尼號，嗰時行出旺角，唔夠兩個街口就會聽到鋪頭播主題曲

你講緊全球定香港先？
香港唔知啦
但全球嘅話一定勁過啵
杜拜都宣傳得咁勁

呢套好麻麻，但星期日都咁既表現

Titanic勁好多

香港至因為片場關係加價啫
美國都冇位支歌仔唱

Avatar?
Titanic?

titanic係我唯一一套入場唔止一次既電影

titanic點會唔係全球？
香港人俾晒個廿幾億票房？

鐵達尼熱潮當然係全球，但上面果位巴打只係講旺角嘛

應該係啦
30億票房屌打阿凡達

唔好講好耐，剩係少林足球個時都排隊排到痴鳩左線
開撚到凌晨三點場
更唔好講咩生死時速呀鐵達尼號個d, 排五六粒鐘，睇完出戲院食早餐

呢套咁既野擺明吹大左
等我搶飛睇完之後上黎用標題劇透
等大家可以慳返啲錢

而家有上網買飛點同

支持
撚鳩班傻鳩M9
無腦就係度串柒柒

都唔知到底係咪套好收得而好睇定係賺得多而好睇
今次算係最大機會過到阿凡達，但係最緊要係套戲呀嘛，票房都唔關觀眾事啦

如果剩係講熱潮，一定係Gone With The Wind 同 Star Wars

咩叫好收得而好睇 同 賺得多而好睇
其實講緊咩

星戰算啦
得番D死忠盲撐

佢講456啫

打鬥咁西樣

得啦知你品味高人一等

半世紀前你想點

講真，你話A3如果已經去到25億票房
我信佢真係有機會過阿凡達
但又唔撚係喎，仲差7億幾票房
究竟果7億邊度彈出黎，又冇人俾到個合情合理既理由支持
家下講緊係7億，唔係7萬
本身A3已經係鋪左10年既戲，個爆發力要爆已經爆左
A3大前題係要保得住現有觀眾，仲要增長多3分1先過到阿凡達
班傻鳩就講到好易咁
自身要keep住有增長都唔係易
仲要來緊對手都唔係弱
那來的自信過硬阿凡達30億票房？
佢地條撚就過硬啦，係咁J唔停

Star war

果班盲撐算啦
同eva粉一樣腦殘

故事算佢ok
重點作為科幻動作片拍D垃圾打鬥

咩呀
七十尾八十頭
一早有個李小龍功夫熱大把野比佢參加都可以拍到呢D垃圾打鬥

其實我到呢一刻都唔明阿凡達會咁高票房

Space Opera幾時又變咗動作片呀

只是打住3D靚
好似睇宮崎駿睇神畫功同新海誠極真景色一樣，故事的話求其搵套垃圾都可以同等份量，大部分觀眾外貌協會VIP

歌劇？ 班友除了演技得之外仲有乜做得好？

建國大業呢

大佬佢係史上第一套real 3d大電影 (唔計紅藍)
仲要佢的3d真係到而家都無邊幾套靚得過佢
之後下一套3d電影, 我記得係人神魔戰
仲以為3d電影咁撚正
屌, 3d字幕

當年既熱潮喺每十個港女就有十一個入戲院睇, 每件港女都會拖條仔去睇, 有啲睇兩次三次,,,,咁你計吓條數,,,

鋪太耐
有堆普通Fans係CA2果時就棄左, 仲要有堆過左檔DC
如果唔係應該更高討論度

其實你唔記得一張飛既價錢者...

都唔會攞到oscar

1998年1月，福斯公佈了一份調查報告，他們估計美國約有7%的青少年看過鐵達尼號電影2次。 在那個年代，願意去電影院二刷一部電影的觀眾，不過2%。 而對於鐵達尼號號來說，二刷的觀眾比例，打到了20%...

而1998年2月的一項調查更是顯示：

有76%的《鐵達尼號號》影迷仍有重複觀看的計劃，它在各大電影院上映第十一個週末賺的錢，比首週還要多，這讓那些曾經還對排片猶豫不決的影院老闆們，開始停不下來的為它加場，場次甚至排到了淩晨3點。

這，是口碑上的史無前例...

我諗有幾多人會入兩次戲院重睇A4 ENDGAME
睇完一次就大把柒頭劇透, 仲要BT落嚟再睇就有好多,,,,

賣座片通常無金人拎,,,,

我未聽過 mavel 有套戲有人講想睇但睇唔到
係遲睇早睇問題
搶乜鳩姐

已經買左兩場飛

你咪喺少數用行動支持既飯

吓我唔係m記飯
但係呢套值得入場睇兩次

我媽當年睇咗6次

正常男性都會啱英雄片
口講無興趣果D，
心入面其實不知幾鐘意

樓上Titanic咪....
應該話近年現象係咁啫

係，因為全球化
不過當年star war d美國仔cosplay入場誇張d

同我老豆睇咗3次，同佢啲fd睇咗兩次，同我睇咗次，但當年細個唔識欣賞，大個睇返先覺得正

之前power rangers都有

Titanic...

突然覺得打鬥又OK

自膠, 我指男女主角

講撚到尾你覺得會係點？

票房唔會過阿凡達同30億
就係咁簡單
最樂觀既情況，人地都係預測25億左右
我信boxoffice subreddit既人多過連登班傻鳩腦殘死忠
本身我冇咩野，係我出埋理據支持仲要提醒佢地有奧創紀元呢個失敗前科之後，仲要串柒柒反串我先拎呢樣笑話出黎講，話俾多Ｄ人，班傻鳩M9係幾咁戇鳩

成班係到拎套2019既戲同1997既鐵達尼同2009既阿凡達比 然後自high ，如果唔係贏鐵達尼一倍票房就算啦，97睇套戲三四十咋啵，重要依家班毒撚舊幾水睇乜乜乜3D成兩舊水一張都睇幾次

都係 但全世界嘅後生仔加佢哋啲父母已經足夠過有餘啦

鐵達尼第一次睇都悶到瞓，avg4我諗睇3次都唔會悶

奧創都拎出嚟講
唔講埋前有柯南，後有比卡超哥斯拉？
同埋人哋外國預測係22.5億

# In Russo Brother we trust
# Whatever it takes

請問你係咪真係腦殘既呢？
駛唔駛每個post我都要重覆提一次我之前既point？
有興趣就自己追返舊post好冇？
仲有你知唔知我提奧創紀元係咩意思？
唔係話A4票房仲會低過A2或A3一定會低過A4，但亦有呢個可能
個point係之前有班傻鳩實牙實齒話奧創紀元過硬20億既
到頭來票房仲少過上一集
家下又話過阿凡達又過30億
柒一次唔夠仲想柒多幾次先夠？

好撚心依家咪扮哂死狗又話唔一定過既
當初唔係咁撚柒肯定就咪咁撚串柒柒啦
到頭來做柒頭既係你地班傻鳩死忠咋

慢慢trust啦
Whatever it takes to get over 3 billions

嗰班傻尻講唔代表我喎
我係因為ca3先成為M粉
奧創啲預告根本廢到笑
入咗戲院睇嘅又覺得麻麻
評價咪唔好囉
但今次唔同，Russo拍出嚟唔會差
美國presale用咗6個鐘破force awaken記錄
同埋佢喺trailer嘅slogan
Some people will only watch the movie once, but not us, not us
We will make this surpass Avatar box office, whatever it takes
仲有今年中國會搶先美國上映

Star wars?Harry Potter?

口味，每個人都唔同

事鳩旦啦,講真英雄戲,睇一兩套就新鮮
之後已經悶撚到嘔,仲咁迷既人智商有幾低

照你咁講

播 來自星星的你 果陣, 周街都係 都敏俊

性質唔同
復仇者4 是續集, 所以人人都期待

鐵達尼號 唔係續集, 其實我覺得未上果陣, 無乜人期待
直到上映左, 有一鼓熱潮, D人先會跟住入場睇

所以論誇張程度titanic係現象級

魔戒3 呢??

奧斯卡最佳影片獎
奧斯卡最佳導演獎
奧斯卡最佳改編劇本
奧斯卡最佳剪輯獎
奧斯卡最佳原創音樂獎
奧斯卡最佳原創歌曲獎
奧斯卡最佳音響效果獎
奧斯卡最佳化妝獎
奧斯卡最佳視覺效果獎
奧斯卡最佳美術指導獎
奧斯卡最佳服裝設計獎

其實 魔戒3 同 哈利死神聖物2 又算唔算有熱潮??

始終都是一個系列既終結,同復仇者4 幾相似

留意返上面已經更正了

唔係，奧創當年係第一套復仇者咁收得既情況下
個個都俾好大期望佢會收得好好
尤其係第一個預告，俾到人第一套又dark又令人絕望既感覺
而且個反派又係類似Thanos既大反派

言歸正傳，之前都講過預售根本冇得作準
預售好好唔代表最尾票房都一定會好高
仲有其他環境因素會影響最尾票房
之前已經提及過，所以唔再多講
其他競爭對手只係其中一個因素
星戰7就係一個好例子
預售在A4開售前排第一，本土票房第一
到最尾同阿凡達仲有成7億差距

A4睇預售個勢只可以話正正常常唔會差過A3，有機會過鐵達尼
但個增長又冇理據支持可以去到7億咁多
唔係話咩可能係美隊同鐵甲人最後一集就解釋到
A3本身個hype已經足夠推到佢過或好接近阿凡達票房
出到黎個差距仲有7億咁大
根本冇可能一年內增長去到7億咁多
本身fans要睇A4都已經睇左A3，重刷又係得死忠先會
即係講緊A4要吸引接近7億新fans而又要保證原有果20億票房維持到先有機會過到阿凡達

不過我講咁多理據支持都俾班傻鳩當鳩up，唔同佢地一齊打飛機就當haters，仲串柒柒咁串返我
希望柒果個到時係我啦
如果係調返轉，你地班撚樣仲柒過班DC9

點睇今年中國搶先美國上映
上年中國遲全世界2個禮拜